有冇巴打最近劏過車？

1. 打電話去
2. 劏車日

我5月尾個陣劏左架車
都係寄信
好快有回覆
完成晒手續

運輸署真係成班食屎狗黎

我7月14日寄，大約3-4日已經收到信

你試吓上登記大嶼山自駕遊個網
入返自己車牌
如果取消咗登記
佢會話”車輛不存在”

我最近都劏左車等緊退牌費
都係等緊信

我寄左一個星期都未有信收到

都係7月中尾去運吉署入箱，一個星期左右收到信話接受左 再等4-6個星期佢會寄返張支票比你（退牌費）

個次快喎
一個星期左右收到信